<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Fitness Everyday</string>
    <string name="EX1.1">"كلوز-غريب باربيل بينش بريس "</string>
    <string name="EX1.2">"3 مجموعات، 4-6 ممثلين "</string>
    <string name="EX1.3">"3 مجموعات، والاستلقاء على مقعد مسطح. باستخدام قبضة قريبة (حول عرض الكتفين)، ورفع شريط من الرف والاحتفاظ بها مباشرة فوق لكم مع ذراعيك مقفل. وسوف يكون هذا الموقف البداية. كما كنت تتنفس في، تنزل ببطء حتى تشعر شريط على صدرك الأوسط. نصيحة: تأكد من أن - بدلا من الصحافة مقاعد البدلاء العادية - يمكنك الحفاظ على المرفقين قريبة من الجذع في جميع الأوقات من أجل تحقيق أقصى قدر من ثلاثية الرؤوس المشاركة. كرر الحركة للمبلغ المحدد من التكرار. عند الانتهاء، وضع شريط مرة أخرى في الرف. تنبيه: إذا كنت جديدا في هذا التمرين، فمن المستحسن أن تستخدم الراصد. إذا لم يكن هناك مقصد متاح، ثم يكون متحفظا مع كمية الوزن المستخدمة. أيضا، حذار من السماح شريط الانجراف بعيدا جدا إلى الأمام. تريد شريط لتسقط على صدرك الأوسط وأي مكان آخر الاختلافات: ويمكن أيضا أن يتم تنفيذ هذا التمرين مع شريط البريد z باستخدام مقبض الداخلية وكذلك الدمبل، وفي هذه الحالة سوف النخيل من اليدين تواجه بعضها البعض. 4-6 ممثلين "</string>
    <string name="EX2.1">كابل حبل العلوية الرؤوس تمديد</string>
    <string name="EX2.2">2 مجموعات، 8-12 ممثلين</string>
    <string name="EX2.3">إرفاق حبل إلى بكرة السفلي من آلة بكرة. استيعاب الحبل بكلتا يديه، وتمديد ذراعيك بيديك مباشرة فوق رأسك باستخدام قبضة محايدة (النخيل تواجه بعضها البعض). يجب أن يكون مرفقيك على مقربة من رأسك، وينبغي أن تكون الأسلحة عمودي على الأرض مع المفاصل تهدف إلى السقف. وسوف يكون هذا الموقف البداية. خفض ببطء الحبل وراء رأسك كما كنت تحمل القرطاسية الأسلحة العليا. يستنشق كما كنت أداء هذه الحركة وقفة عندما يتم تمديد ثلاثية الرؤوس بالكامل. العودة إلى وضع البداية عن طريق ثني ثلاثية الرؤوس الخاصة بك كما كنت التنفس. كرر المبلغ الموصى به من التكرار. الاختلافات: يمكنك أيضا القيام بذلك يجلس مع مقاعد البدلاء التي لديها دعم الظهر، أو يمكنك استخدام الدمبل بدلا من الحبل.</string>
    <string name="EX3.1">كلوز-غريب باربيل بينش بريس</string>
    <string name="EX3.2">3 مجموعات، 4-6 ممثلين</string>
    <string name="EX3.3">استلقي على مقعد مسطح. باستخدام قبضة قريبة (حول عرض الكتفين)، ورفع شريط من الرف والاحتفاظ بها مباشرة فوق لكم مع ذراعيك مقفل. وسوف يكون هذا الموقف البداية. كما كنت تتنفس، تنزل ببطء حتى تشعر شريط على صدرك الأوسط. نصيحة: تأكد من أن - بدلا من الصحافة مقاعد البدلاء العادية - يمكنك الحفاظ على المرفقين قريبة من الجذع في جميع الأوقات من أجل تحقيق أقصى قدر من المشاركة ثلاثية الرؤوس. كرر الحركة للمبلغ المحدد من التكرار. عند الانتهاء، وضع شريط مرة أخرى في الرف. تنبيه: إذا كنت جديدا في هذا التمرين، فمن المستحسن أن تستخدم الراصد. إذا لم يكن هناك مقصد متاح، ثم يكون متحفظا مع كمية الوزن المستخدمة. أيضا، حذار من السماح شريط الانجراف بعيدا جدا إلى الأمام. تريد شريط لتسقط على صدرك الأوسط وفي أي مكان آخر الاختلافات: ويمكن أيضا أن يتم تنفيذ هذا التمرين مع شريط البريد z باستخدام مقبض الداخلية وكذلك الدمبل، وفي هذه الحالة سوف النخيل من اليدين تواجه بعضها البعض.</string>
    <string name="EX4.1">تريسبس بوشدون</string>
    <string name="EX4.2">2 مجموعات، 15 ممثلين</string>
    <string name="EX4.3">إرفاق شريط مستقيم أو الزاوية إلى بكرة عالية والاستيلاء مع قبضة اليد (النخيل التي تواجه أسفل) في عرض الكتفين. يقف تستقيم مع الجذع مباشرة وميل صغير جدا إلى الأمام، وجلب الأسلحة العليا قريبة من جسمك وعمودي على الأرض. يجب أن تكون الساعدين لافتا نحو بكرة لأنها تحمل شريط. هذا هو موقع بدايتك. باستخدام ثلاثية الرؤوس، وجلب شريط إلى أسفل حتى يمس الجزء الأمامي من الفخذين والذراعين مددت بشكل كامل عمودي على الأرض. يجب أن تبقى الذراعين دائما ثابتة بجوار الجذع الخاص بك، وينبغي فقط الساعدين تتحرك. الزفير وأنت تؤدي هذه الحركة. بعد عقد الثاني في موقف التعاقد، وجلب شريط ببطء تصل إلى نقطة البداية. تنفس في كما كنت تؤدي هذه الخطوة. كرر المبلغ الموصى به من التكرار. الاختلافات: هناك العديد من الاختلافات لهذه الحركة. على سبيل المثال يمكنك استخدام ملحق شريط E-Z وكذلك شريط V الزاوية التي تسمح للإبهام لتكون أعلى من الإصبع الصغير. أيضا، يمكنك إرفاق حبل إلى بكرة وكذلك باستخدام قبضة عكسي على تمارين شريط.</string>
    <string name="EX5.1">الحديد حليقة</string>
    <string name="EX5.2">3-مجموعة, 6ممثلين</string>
    <string name="EX5.3">الوقوف مع الجذع تستقيم في حين عقد الحديد في قبضة عرض الكتفين. كف اليدين يجب أن تواجه الأمام والمرفقين يجب أن تكون قريبة من الجذع. وسوف يكون هذا الموقف البداية. في حين عقد القرطاسية الأسلحة العليا، حليقة الأوزان إلى الأمام في حين التعاقد العضلة ذات الرأسين وأنت تتنفس. نصيحة: يجب أن تتحرك الساعدين فقط. مواصلة الحركة حتى العضلة ذات الرأسين يتم التعاقد بشكل كامل والحانة على مستوى الكتف. عقد موقف التعاقد لمدة ثانية والضغط على العضلة ذات الرأسين الصلب. تبدأ ببطء لجلب شريط العودة إلى وضع البداية كما تنفس في. كرر لكمية الموصى بها من التكرار. الاختلافات: يمكنك أيضا إجراء هذه الحركة باستخدام شريط مستقيم مرفق مدمن مخدرات إلى بكرة منخفضة. ويبدو أن هذا الاختلاف يوفر حقا انكماشا جيدا في الجزء العلوي من الحركة. يمكنك أيضا استخدام قبضة أقرب لأغراض متنوعة.</string>
    <string name="action_settings">الاعدادات</string>
    <string name="already_user">انا بالفعل عضو؟دخول</string>
    <string name="back">ظهر</string>
    <string name="add_note">اضف مذكرة</string>
    <string name="Add">اضافة</string>
    <string name="Clear_all">مسح الكل</string>
    <string name="Create_Acc">عمل حساب</string>
    <string name="History">السجل</string>
    <string name="LoginSucc">تم الدخول بنجاح</string>
    <string name="Note_Added_Successfull">تم اضافة المذكرة بنجاح</string>
    <string name="Reg_succ">تم التسجيل بنجاح</string>
    <string name="Step">المرحلة</string>
    <string name="Title">العنوان</string>
    <string name="arm">ذراع</string>
    <string name="auth_failed">خطا فالمصادقة</string>
    <string name="chest">بنش</string>
    <string name="fill_all">من فضلك املي جميع الفراغات</string>
    <string name="core">وسط</string>
    <string name="shoulder">كتف</string>
    <string name="signUp">تسجيل</string>
    <string name="sign_out">خروج</string>
    <string name="no_acc_yet">لا يوجد حساب حتي الان؟ عمل حساب</string>
    <string name="login">دخول</string>
    <string name="req_not_complete">المطلوبات غير كاملة</string>
</resources>